[NS] Pokemon 劍盾討論區 #71 <請不推文回覆> 漢堡神偷

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列
[left]
• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

1咗>3

捉到了 多謝我歌巴打

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

唔小心俾食蕉搶左1001

未

仲有兩個位

恭喜

Re:李天巴

點解indd我就封唔到？

人哋用Follow me 咁食唔食到招挑釁?

仆街原來你之前有心誤中1001

Follow me?

仲係爆波

搵唔到個房

Why not

開頭兩次唔係
12月8個次先係搶

你先睇下封印target邊個先

Join
是咪要add你fc?

爆左波

用follow me咪indd食封印/挑釁 魔女咪可以照開TR

姐係Follow me 係食到?

Ub波既色遺超極巨.....0.1%?

魔女夢特唔食taunt

所以都要帶多隻欺空手

又係時候召喚砌隊張圖

係WO

係，但暫時last了，捉唔到或未捉到既朋友，我睇聽日如有機會可再開

H0 B0 C0 D0 S0 百變怪換 A0百變怪

咁有緣再捉

風妖包辦晒
TR 順風 挑釁

我個人A0

乜咁岩呀 我都係

惡心可以秒開TR?

封印冇target
你follow me都冇用

公廁又點可能A0

好似唔得？係志在抵消tr
對面唔開tr就碌柒

No

點解咁難捉 全爆

你又有d道理

今日A0

Good Topic

所以點都要有隻低速寵

要對面係欺你先開

鼻哥㝫定耳仔㝫係A0

有冇巴打可以交換圖鑑呀
#295 大嘴娃
#347 爆焰龜獸
#377 鰓魚海獸
#374 雷鳥獸

唉 net ball搖三

讀心，讀錯就輸

H0B0C0搵鬼要

風妖咗高速搵佢開 搵笨

對面開你先欺好似唔得
惡心唔包tr

捉到了, 跪拜我歌

TR係即刻有該定下turn先有

硬係有d傻鳩諗住欺空人地個欺空

點解你哋咁易捉到㗎

我意思係你開完對面開 變正常速打

TR -6

整隻全0 magic trade出去，收到既一定好開心

難出過6V

打手多咗turn打

成功開trick room個瞬間會即刻有

優先度-6

優先度

欺空後制-6
一定最後出
唔存在今turn發定下turn發既問題

但欺空-7架喎？

有冇大佬可以借隻蘋果龍 / 比粒酸蘋果黎開圖
爭一隻

有惡心都唔會第一個發動先

姐係反到打手就多turn做野?

我歌係咪開完？

醉啦...仲喺街

會畀返我？

YUP

睇唔明 ff你搞

反到的話 下turn高速都係打先

係

-7 +1
都只係-6

你開

0199

明哂

鋼鴉ban咗冇得入比賽 點搞

其實有既 例如超能貓(速104)欺空 隊友(速20)用龍尾 對手(速100)又用龍尾
欺空成功先 之後到隊友龍尾 再到對手龍尾

source?

D高手會想欺空撞欺空
我安全d
封印撞欺空
撞唔中下一回合都唔會係欺空

咩比賽 rating？大象以外既超極巨唔俾入

例子都係超能貓

唔駛理佢

oic

咁改做風妖lor 一樣得
我意思係變成-6係會有些少影響的

有冇人對戰
講埋我係欺空

Me

Pw

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！

孵一陣就要清倉，好煩

5798

雙打？

Sure
單打唔入流

On9先玩單打

利申on9新手

斷線...

9861雙打

有沒巴打可以借個種 夢特蔥游兵

新手試打

豐蜜龍
胖甜妮
芳香精
單卵細胞球
勾魂眼
智揮猩
老翁龍
巴打有冇呢堆

9861雙打
報埋自己個名

邊個係samW

一陣打 ID:pokai

等我搞掂佢同你打

我只係要教人點對抗欺空

Crit crit crit

Crit你老味

特調都冇撚用啦crit

隻鴨係咁

再打

好

想飲酒。唔縮你

屌隻閃indd真係出咗男

好似話可以轉性？之前睇post見有人提過

想問下如果要隻野打比賽，係咪要練爆隻野努力值為止定係要過50lv

個隻係火蜥
火蜥係女先可以進化
佢係用bug進化先會變女

Rip

努力值同lv冇關係
不過比賽不嬲都係鎖怪50lv

去hugo台捐咗佢算

咦點解唔咬我噴

屌老噴一血是不是男人

你隊嘢唔係差
中間既揀招都唔係鳩
有前途

換番走個一血巾先，哈

咁練到咩位先會拎去比賽最好?極端d講，都唔會一出世1 lv就拎去比吧

雙打真係好唔熟

睇進化同lv學技
有啲可以1lv學哂啲寵可以1lv打
不過對戰塔唔得

打?

同我地打多d
就捉到路架啦

Ok

人呢

咁練爆努力值，同無練過嘅，喺50lv果陣都無分別

我search緊
用翻你個pw?

Ok 9861

我火主冇配技 ..

You win
Godd game

但中晅你有幾樣嘢做錯

我都係呢場先知唔可以鬼火火主

我頭兩turn有失誤

你招式失敗唔止呢下

你可以上到中階
同FF玩下

我其實仲未夠熟
打熟少少再講

終於出閃鋼雀
夢特

咁我聽日拎隊高lv少少同你玩

我連M波都未上到

我同roy蛇打咗三年到依家都捉唔到佢路

係咪有64打

Come on

3914

5mins

Bye 訓

Oning

屌 我醉成咁

內傷廚狗

係pkm go捉定啲寵擺home點睇
本身冇玩go

玩埋晒啲辣殺招話人廚

U win u win

玩辣殺邊夠廚打

64唔玩廚出去比人劏咩

何況我隊嘢已經唔算最廚

一隻S rank廚寵都無

出黎隻抽
謞余手半ser啤本𠃌

孵完蛋你地點升隻野level

食糖

冇就算la 除非你諗住做飛人
宜家做任務又煩 打塔要旺區先多人
儲金幣更加唔洗諗 除非你會課金
如果正常玩D進度係比較難追

糕d野是咪好易閃

社群日D精靈係好易閃
打塔個D閃率唔差但比較課金向
因為團體戰入場卷每日登入有一張免費飛
所以想追閃咪課金買卷 打多幾場
或買多幾部電話就係咁嘅原因囉

supernova lm

係fb見到疑似內傷出po

tg group 換寵 pvp

超過900人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

提提大家
12月14,15會係社群日 開放反呢2年既閃
閃光機會率好高

比較吸引係 1代三主，伊貝，由雞，山豬，ralts，大蟻

有興趣可玩

糕

精神場係防先制
但係唔先制既話係咪防唔到

對，係易刷
不過特性唔知係點
但壞處 遺技球種實冇

你問緊乜？

sor未訓醒
姐係開左精神場地防唔防到唔先制既鬼火電磁波之類

it prevents affected Pokémon from being hit by opponents' moves with increased priority (including moves boosted by Prankster, Gale Wings, or Triage).

所以可以

佢問緊唔先制喎，梗係唔得

係喎我都未瞓醒

太陽珊瑚同立2嘅硬度真係有得暉

生齊新嘢了，下一步做咩好？

商店球種

生齊新野既閃

電鼠閃左
有冇咩普特閃好生

點解係reddit出 post一直會俾bot 自動刪除唔明佢話加咩flair

Season 1 Ranked Details:

Runs from 15th November 2019 - 31st December 2019

Rewards:

Master Ball Tier - 3 Golden Bottle Caps & 600BP

Ultra Ball Tier - 1 Golden Bottle Cap & 300BP

Great Ball Tier - 3 Bottle Caps, 1 Ability Capsule, 1 Timid Mint, 1 Jolly Mint, & 100BP

Pokeball Tier - 1 Ability Capsule, 1 Timid Mint, 1 Jolly Mint, & 50BP

Beginner Tier - 1 Ability Capsule, 1 Timid Mint, 1 Jolly Mint, & 50BP

原來會送600bp

每個tier 600?

望下右邊
應該係右中位置
通常set flair，set sw no. , ign and version就得

之後reddit開post小心 tag就可以

唔肯定 reddit 有人講緊
如果 63,64 分開計 每個600bp都幾爽

golden個個咩來

App定safari? 我用safari開post得標題同內容

買多部機番來打

金冠？

我都諗緊係咪

嘩咁我即刻整隊衝上master先

我用開 safari
我記得以前內容 title
打 [xxx]咁

btw有時仲有d rule

eg 配佈要proof
閃寵交換要親id，或者proof

如果63,64分開計仲爽
即刻玩埋64試沖分

咁今晚打rating算 1200bp

入去set番個flair

一陣lunch繼續挑戰生閃鋼鴉

我set完都一樣 我用app試下

出閃既話派哂所有過程中所有5v對項/6v月球夢特鴉

lm

冰企鵝

有冇得借隊打

峰火台

有

元朗發生奪命車禍，昨晚(9日)11時許，一輛由年約30歲男子駕駛的運磚客貨車，沿大棠路駛往大棠山方向，至近振華花園對開一個右彎時，失控剷向左邊行人路，繼而衝前20餘米，期間撞斷路旁數棵樹，其中包括一棵約10米高大樹；客貨車餘勢未了，再撞倒疑正在附近捉Pokémon GO的一名20餘歲少女，並撼毀一條電燈柱，以及撞冧振華花園一幅圍牆。
現場消息稱，遭撞倒少女被客貨車撞飛至數米外，倒臥屋苑與花槽之間的通道地上，當場重傷昏迷，由救護車急送醫院搶救，惜終告傷重不治。現場被撞塌的大樹，亦壓毀3部停泊現場的私家車，分別被壓至車身凹陷及玻璃碎裂；肇事司機亦受傷被困，他清醒，及後由消防救出送院治理，被送抵醫院後，未知是否涉及酒駕或藥駕，正接受警方查問。
警員在場調查車禍經過，並聯絡女死者家人助查，獲悉女事主與家人居於現場附近，平日愛玩Pokémon GO手遊，不排除事發時，正外出帶同手機捉精靈，詎料遭逢橫禍。現場遺下一件相信屬於女死者的染血羽絨褸，地上亦遺下大攤血漬，場面怵目驚心。

峰火台係邊隻
企鵝都正, 但要R隻心波/夢球種返黎

求借隊

終於出到post thx all

以為改文 點知去熱門睇係真rip
但根本唔關佢係咪玩pkmgo事係架車失控撞過去 講到關個女仔玩pkmgo先出事咁

我有閃企鵝了不過lure ball
你要嘅我返去比隻db企鵝你

尋晚生左隻
加油生左兩日，好彩係夢特

集氣 我覺得鋼鴉係少數今代好睇既閃光

係幾型幾靚
我祝福你 今日生到閃

我覺得今代好多都靚
蛋糕 蘋果 長毛 超妖 小超馬 茶杯 電鼠 列陣 企鵝

個個都一日生幾隻閃 點跟

鋁鋼一定要閃
唔閃唔似鋼

精蟲都好靚

我平均都要1-2日先1隻

你好dirty

我幾日先一隻

咁快，點跟

咁耐先一隻
雖然唔係日日生

繼球種痴線佬之後
閃光痴線佬準備崛起

飛花不嬲都係

不嬲都唔係

即係點
我63打到master 好似得啲渣嘢（10級>master 冇升過）
Bp都唔多

Who

即刻打埋上63 master先

打到就得
獎出年派

個人覺得打哂2種 就有1200bp

準備借你地d高手64隊

有理無理狗衝咗上去先

喺寶可夢幫幫忙升級
係咪進化唔到同升級順便學新招?

係呀袁生
請用不推文回覆

3日都未出閃電惡鼠

呢隻我10箱內就出左
下隻係時候要還運

正

請問各位高手，你地打63 total打左幾多場上到大師球

俾炎玉好過啦

負評埋你

內傷睇左sheet未

屌

你果三隻生咗啦

話說今次有個ribbon要打rank先有, 想幫閃寵上ribbon可以順做埋

咁我一陣孵
今晚換

新手 敗場多過勝場9x場

63放隻超能貓做吉祥物

唔屌寶可夢唔睇

超能貓有得入境, FF有得由Gen6刷ribbon帶上黎了

為左我d蛋種 我寶你老母可夢

難得你咁厚面皮share 自己隊
雖然都應該夠升master

我其實都未搞

好撚現實

內傷面前 人人含撚

駁唔到

真係駁唔到

起馬上到呀

小圈子

蛋餘區
連登優惠 10BP一隻 15BP兩隻 20BP三隻

留左條LINK

仲未開始打,驚新手打會搞花d勝率,但睇黎都要差唔多開始打

升master應該唔難掛

做乜鳩有19隻心球小仙奶

奸商

早期難少少

點解SHARE自己隊都厚面皮

唔幫襯佢

你問下食蕉做乜鬼比咁多隻我

幫襯我
黃色小店

睇到你巴哈個post

當見到Twitter trainer tower 班高手啲隊，我自己都比下去

抄佢去巴哈賣先
成部電腦都係蛋餘

今晚返去用下厚面皮隊先

仲要平佢2BP
做爛市

嗰時生得呢隻

19隻都係夢特

而家勁嘅都上晒master

今集有冇全貓隊推介
打錢就原種喵喵怪
團戰就亞種高竇貓
仲有冇唔打得都睇得，或者唔同功能既貓型小精靈推介

想要

冇所謂啦 生咁多寵都係要黎打

等緊夢特女超能貓玩Stored Power

爛屎

你有冇月球夢特超能貓蛋種？

劍盾未有夢特
又bin

17 worlds top 4 SNOWS

18 19 Japan Nat Champion 19 worlds 2nd place カ・エール

你有冇追post架

唔係有井出超能貓咩
之前團體戰見過

話說其實而家普遍井list好似唔update 架
例如夢特喵喵怪係list冇而實際存在
例如百變井附近個鋼井固定冇夢特喵喵怪
但超極巨鋁鋼龍附近果個係有既
但日本網個個都寫喵喵怪夢特未有

其實佢地應該收埋咗啲王牌

有係井唔等於有夢特

我對個井list準確度有保留
因為有喵喵怪例子
明明有夢特（只限某個鋼井出其他鋼井冇）
超能貓會唔會某個超能井先有
又或者係進化前果隻某個井先會出夢特之類

姐係咁 隻GAME出左差唔多一個月
全世界玩家都捉唔到夢特超能貓
咁你仲覺唔覺得夢特超能貓係存在??

仲要FF都未有

同一樣既諗法

呢個重點

通常果D井漏網之魚都係果隻寵愛好者先會發現
所以先問佢有冇，可能佢逐個試晒會發現到某個井有

我答你冇呀

出現了

繼續bin
下個post要搶Topic 了

漏網之魚你發現左未

就黎轉版本 仲未升上大師球

話時話轉season係咪會reset去返beginner同勝率？

租隊打左幾場就無打落去

求交換蛋種:
想要夢特沼王 夢特鋼鴉 夢特伊貝 普特草鋼

我有:
心球普特伊貝
重球普特鋼鴉
等球MMQ
UB球洛托姆
水球冰砌鵝

原來去玩咖哩可以拎球種?

紅白球 已經覺得好難打上去

是

咖哩
露營

早幾日執左隊打
冇風妖對策, 長毛魔對策, 卡左係RANK4
之後忙左幾日

見巴哈仔咁講

3.蒐集咖哩圖鑑可以去找露營達人領取露營可以玩的玩具，目前我換到的是下面幾個:
5種:瓜西球
10種:沉重球
15種:靜心球

求長毛同風妖對策

發覺好多路卡加風妖

用aaron隊燒晒佢哋

諗住keep master就fat fat
都好嘅，可以keep住motivation

內傷上去搶生意啦, 1換50bp睇到眼都突埋

內傷話咁樣可以加價

跟返以往既話係

路卡 / 奉狗 + 風妖
多數玩圍攻, 但佢又可以玩順風
長毛應該要精神場地

佢果D係玩具炸
扔個波出去變沉重球

屌,咁唔玩咖哩了

今次真係真係終於找晒卡數
可以儲錢準備2月澳洲大賽

卡數會找得完架咩

兩隻一齊秒隻路卡先

我之前用payme大法每個月拎5K野出黎用

跟住佢轉左得返2K搞死我

奉狗是咪加速好d,如果對家路卡性格加速就仆街

佢隻路卡應該會變大
用咩秒
如果佢唔係出圍攻, 出順風, 應該要食路卡一野130傷, 如果極巨鋼招加左防, 仲難殺

有冇師兄一齊打超極卡比？ 啱啱咁啱見到

follow me 吸走佢招beat up

特攻多龍變大用大字燒秒唔秒到

我風妖落左煩惱種子

唔得, 要埋晴天

哇

冇整到,要返去玩性交傳技了

長毛放牆多

卡數唔係月月清既咩

你意思係唔洗特別針對

月月清 月月碌
每個月就成份糧拎去還

係驚佢spam twave

有夢特鋼鳥，今晚同你換等級迷Q

呢部嘢macbook air得唔得

打花哂了
不過我唔care嘅

屌你老母
單人無機會打贏五星？
啲隊友死哂多

升毒龍去100lv加choice spec

唔太黑仔都打到
用普通寵100lv 極巨一嘢爆2格盾

隊友果然翁

我張sheet到加左3隻野，你睇下幾時得閒整

太陽石

睇你打咩5星，打極巨岩同冰屬會煩d，隨時天氣磨死npc都未打完

單人打超鐵暴龍應該有難度，6格盾之餘仲要有地震石刃

將pkmgo改做抖音

太黑仔只能restart
1隻都接受到

求瓜西球種蘋果蟲

屌 痴撚線

我可以扮百變怪

1定0

有冇人有班吉拉球種蛋餘可以俾隻我 想生隻靚d既球種出黎對戰

我都得, 進可攻退可守

唔怪得被人搞

正常rules 會幫你成隊野set 哂做50lv

1lv就打得

好似仲有d友友球,但唔肯定

得返21日比我玩

有冇人知咩app

打場rank就可以唔洗去井改時間
但如果魔法交換，打free，打raid的話就會變返正常

感謝siuba

想問下Golden Bottle Caps有咩用

100lv後hyper training 個體全升到31

次次一到比賽就唔同晒樣

我就係講呢個brand 你上佢官網望下

睇佢寫就似係得，但無評價睇

你得閒既話睇下有冇啦 有既話quote番我 thx bro

圍繞老噴組隊

實測成功喎
幾有用留意下

當然

猶奇係將隻冰九尾扔入雪櫃果條友

翻譯呢

完全唔明

17明明fini本身out of meta，到第一次IC無啦啦個個都fini

係某pkm gp見到開球種交換poIvan

佢都真名上連登啦

我無係group開post喎

捉左幾隻就出左ADAMANT TIMID JOLLY公廁, 其中一隻係0S

即係呢平時咪要去井度禁搵人對戰 係o個個畫面改時間既
依家唔洗啦 打一場rank出返黎 只要冇做過魔法交換/同人打raid既狀態下
就咁改時間就當新一日

所以應該就係 你企係電腦前面打場rank 入精靈落pokejob
改時間 即刻252飛都唔洗飛
又或者係果樹前面改時間 可以狂搖減努力果
再或者係井前面 改時間就刷到W禁小個制

A0呢？
我今朝捉多20隻 又係H0 B0 C0 D0 S0都出俾我

A0出唔到A0好正常

又被2個偽毒串

同時擁有絕對防禦，同終極之矛既我
根本冇0既可能

個個都a380

打場rank時間唔係仲耐咩⋯？

打完場rank就不停飛喇喎
佢會一直keep住依個狀態

要打RANK既人可以係中間整一次

應該另一個人, 唔係佢

咁講 你想將一隊升上100lv 本來要飛去井廿幾30次
依家打一場rank 係咁改時間就得

有冇人有球種耿鬼
想換/乞隻

係一直keep住~直至你打raid

ivankk

Ivan公廁名

哦

即係會係咁跳定都要自己改時間？

改時間都要自己改
就係唔洗再飛 企係電腦前面改就得

1999

改時間都要照改
只係變咗唔洗係井改

終於有人明

平時兩部機洗井改

雙機黨可恥

掉轉嚟諗的話，
我刷完個閃den出嚟的話，
打完raid千祈唔可以跳時間，除非打完魔法交換一次

咁係架

咁睇黎要學下改時間

拉

雙機其實點洗

打ranking輸左會唔會降級？

會

A機去曠野開本地網絡極巨戰
B機在中心電腦前搞JOB，入戰，改時間

好似係降級唔降段?

一部機企井 開local招人打 放置
另一部機企電腦 入好pokejob之後入1號機個場，改時間，跳出
就過左一日

噢 原來咁簡單

有無人consoid一下毎個option升幾多努力值

貼多次努力值圖俾你地：

好似1日96努力?

啱啱發現雪拉比無化灰

到時我堆公廁色違雪拉比可以拎上黎玩

段係指精靈球級數

其實單機都唔係慢好多
龍道館pc直落wild行前少少就有den，出街都用得

翻譯埋
由左至右 無、病毒、手環、手環+病毒

9個鐘點計

係
之前有個table
如果有狗圈 1日=252

努力值唔係去井刷時間大量拎W
換豪華球賣錢買努力值藥仲快咩

我想問下個tier會唔會跌？
想堆屍上masterball

可以次過練一堆喎

好似都唔夠快

sorry原來上一頁有人問左

會降分, 不降斷, 堆唔到屍

實際用過努力值藥好貴架...好快入不敷支

如果咁岩有10隻特攻/物攻手 可以一次過練
5分鐘就10隻252 252 4

咁雙防平分呢

但改時間日後會唔會當出貓有懲罰

有無英文apps介紹

第二次melbourne先有

252 252 4
係咪reset 3次252 + 3次252 + 1次4 就得?
同埋係咪幾款JOB加既數值都係一樣睇時間?

你根本唔連上網 冇人會知

係，係

啲加數好煩喎清

想問多樣黠樣改時間? 我部機佢話俾NSO搏左要跟ONLINE時間

懶人唔使加

太煩既特調就食努力藥+羽毛
變通

唔係有得關online同步咩

設定 日期時間 將以網絡調校時間off

放工試下

你252同雙防平分啫，我隻隻都特調㗎

一個鐘+4咪計下數

嗰陣我哋有認真諗過 但估唔到咁勁

tg group 換寵 pvp

超過1100 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

改得了, 之前手多連左個parent control唔俾改時間

咁可以食左藥先既
淨返果啲數值都管死左
即係想加200攻, 你咪餵晒310係其他先, 放入去時光機, 出返黎佢唔會+252

17係幾好玩，20例見到堆dmax gmax就無心機諗

簫巴啲特調散收收㗎

其實都係為慳錢者, 打一次淘汰先隊得爆一隻既努力值
其實好HEAVY下
入時光機加爆最大果2項, 食果減返, 再食藥 / 入時光機
都慳好多

自從火貓嘅出現vgc已經變得乏味

一定要兩部機先得

單機都得但要走嚟走去

超鐵今集係咪好勁
見好多人用佢

打淘汰都係為刷玉姐

依家咪話打場rank就唔洗走lor

一部都得

欺空下重砲手

有人會刷球種, 同埋你點慳都要刷啲錢

有幾多巴打真係出過球種

之前為開圖鑑順便刷gmax刷左唔少watt換豪華波再賣，不過買藥直啪真係好燒錢

本身都係啪藥 , 不過黎緊將會用雙機大法

哪有雙機

你值得擁有

雙機單帶
以前3ds就單機雙帶

有FF share個新發現重要雙機做咩

雙機就索性一劍一盾啦

原來有得無限刷大師球

一日刷一set球種

初初諗住做爆機黨算

要點刷

用我依招同雙機一樣快單機黨有褔了

點睇條list

請講

係pc度抽獎,唔中就改日期,而家有埋打rank大法,可以原地無限

又坦又痛

都差唔多啦 最多咪S變A A變B B變S
跟住練實冇錯

中先得架
不過刷左一堆PP UP

整左堆等級定計時球既鐵甲犀牛 0速5V避雷針未必對項但實5V,歡迎換其他實戰寵
仲有小量31速既應該得5V對項

有rank大法,應該唔難
唔中都有一大埋pp

洗牌洗得咁緊要
想知恥鬼衰咩

鬼龍 講完

因為依個係雙打ranking
恥鬼衰冇mega冇踏影 又唔夠鬼龍快
失去左戰術地位rank E差唔多了

唔選擇堅硬岩石?

諗住玩雙打用極巨
堅硬都有不過未諗好組合HOLD住唔生

咪即係hugo嗰個，
睇片有說明

想要隻等級 鐵甲犀牛 有0速 +sa-s 海牛

無火主嘅

未出夢特既火主同無夢特既忍蛙一樣垃圾

佢招火球 一下踢死人喎

90%=0%=冇傷

忽然遇到 未知咩數值特性
有冇人打

抽gmax又唔見咁易中,但90%招就成日都miss

打ranked battle無得用超極巨，咁如果同朋友就咁普通連線打有無得用超極巨？

0速差一項v +sa-s愛心迷布換隻0速等級犀牛

火主力度唔算太誇張
琴晚打4P命玉火球踢毒氣仙子都要3KO

巨金怪細路

火主好似要殘血先大力

推多兩下 無人我就秒柒佢

佢個特性係要殘血
到有夢特應該就屈機

因為係雙打？

關鍵時就唔中架啦

派出去做job對病毒寵都有用？

有夢特都係提高打擊面姐
力度都唔會大左

120攻炸喎
火系打點除咗鋼系之外
就係垃圾蟲系同meta上除咗剷草同風妖嘅草系
(無人知冰系咩屬性)

與其係咁我不如用奉狗

其他屬性招多咗屬修

我出過ub波

Last

輕鬆3連MISS

一日內要刷幾多場先出

咁最大力都已經係火炎射球架啦

改用炎推會發現新天地

我第一次打就有我果陣都唔知有野送

第一場唔係必出星塊咩

我無見過喎一係就係我記錯次數 因為係盾爆機後既事黎 我玩劍都耐過佢

蔥遊兵變咗黃色……好柒

冇浮牛

打RANK大法係點

想問有無得變性
後悔玩男人無得換靚衫

前幾頁FF講咗

砍掉存檔重練

今晚想r粒抗鋼
唔知有冇人有

應該好易出咋喎

0速先拎出黎啦

佢狂出火珠比我

反而毒珠剩係出過兩次

好 我搵搵

火珠點換

睇睇先
不過好眼花

換隻等級 0速犀牛，有ub五v不對項洛托姆，ub 五v對項多龍，岩唔岩？

一個人打唔贏呀 睇下水唔水到人幫我清咗佢

基本上抗性果都喺d要游水先去到既地方d樹上面 咩牙牙湖中心果d

劍盾日本係咪仲未有配布？

今集又係on9
協力打但其他人又捉唔到
做義工

可以拎下糖同果實都幾好

仲有啲TR囉

拎糖自己打個簡單d既咪得

有冇人會想玩返火紅葉綠

pkm真係好多懷舊fans

胡地

由佢地啦\/

活動寵唔算難捉
卡比入街場捉過2次自己反而未遇過

開俾個朋友10次佢都未捉到

圓柑球一粒換比你

ok呀你想要咩波

諗諗先 今晚覆你

我用黑暗球/重複球
理論上機率高D

尋日係雪拉比見到有100粒紅白球

極巨都球種，其他不了

呢個我中過好多次

終於得左啦媽咪

好難上到去

可以放置play等下一個season

想問下你地0速既意思係咪不怎麼樣呢個term？
同埋點解有啲pkm要咁堅持0速？

欺空時用

等你救命
送多隻6v電鬼俾你

咖哩食材, 生日比卡超/伊貝

gyro ball

btw岩岩FF講個個方法

我岩岩試左用黎抽獎

你唔需要抽左一下獎 —> Rank —> 改時間

你直接Rank—>改時間loop落去就得

唔係一向就係咁講咩

佢隔離兩個位有隻冇晒上位互換寵兼有浮游特性
都係RANK E

FF就係講一次rank就得

係咩

可能我一開始理解錯

係 只係可以中間抽埋獎睇下中唔中M波

抽獎都算練exp同努力先有用
糖都慳返

大獎係M波?

正常係抽pp藥

贏幾輸幾

One digit gets you a Moomoo Milk
Two digits get you a PP Up
Three digits get you a PP Max
Four digits get you a Rare Candy
Five digits get you a Master Ball

W48 L44
係Ultra Ball到卡左幾日

同我一樣卡左幾日
ultra ball 上master最後果場最難

係

好彩佢連贏兩場加既分多過連輸兩場減既分

磨左上黎

見到d人過七成勝率上MBT真係cls

係咪6pm打後就可以用暗波

8 好似

trick room下慢嘅出招先

後攻蜻返、接力

其實極光幕好唔好用

減曬兩種傷梗係好用

好好用

巴他蝶擺落欺空隊應該極速定底速?
極速可以眠粉班吉拉
但係欺空完又驚佢無機會郁
定係由得佢死就算 有機會眠粉就當bonus?
如果係咁既話又好似indeedee勁啲

佢係要落雪先開到
咁之後唔落雪會唔會冇左
同埋今集咩寵用好

雪糕

係咪得佢

巴他蝶就係為咗成功令欺空手開到欺空

咁你覺得極速sleep powder幫手開tr重要啲

定係 tr之後再用輔助技重要啲

何況tr之後佢仲可以用先制follow me

問埋可唔可以同普通牆疊加

自動落雪+極光幕好似係
同埋超極巨背背龍招技都係開極光幕

因為如果淨係講保護隊友開欺空既話
indeedee應該都已經夠保到隊友100%開到欺空
如果用細胞/帽女可以食埋個超場buff

巴他蝶就係贏眠粉+果招打自己友補血?

都有比個道具我賣錢就ok
有冇特攻向多龍

但係rank用唔到

Indeedee防唔到夢特鋼龍

有了,thank

仲有夢特被食魚

盾版想搵劍版補圖鑑
蘋裹龍
芳香精
打擊鬼
敏捷蟲
投擲猴
巨石丁
蒼響

咁用巴他蝶既話欺空手係咪應該揀番隻唔驚fake out

周街都龍頭地鼠超鐵暴龍好難生存喎

物攻特攻唔分家已經唔想掂

點解Aaron跌到2000幾位

發生左咩事

人哋都唔對戰 正係過關

有冇巴絲可以幫手開圖鑑?
巨石丁 蒼響 劍蘋果龍 蔥遊兵 敏捷蟲 投擲猴 爆焰龜獸
之後會俾返你同埋送6V醜醜魚/電惡鼠

今日心情唔錯
想派隻閃光 HA 0A 月球 男Indd
抽唔抽好

俾hugo抽

點解會係俾HUGO抽

俾內傷/FF抽，黃金時間挑戰Hugo

抽

人地琴晚180人

我估俾咗內傷會被消失

香港VGC第一大台

200人啊

見佢放啲片上Facebook

果龍有多,想要隻電惡鼠

咁俾邊邊抽好

盾版d惡屬性巢穴刷唔刷到三首惡龍果d架
如果有 邊個巢易刷d 刷佐成日啦

4030 誓約

no

FTV同IFTV加埋都冇180人, 未計部分係重疊

要7點半返到屋企先換到

咩係ftv同iftv

ok

屌 上網睇人話刷到

atv啲friend

如果唔想煩既咪俾HUGO, 如果佢仲有派

同埋唔一定要俾人派既, 自己派都得, 規矩呢D自己定唔駛理人, 想要就會自動跟

其實我想自己派
但唔知攞咩抽好

FF TV 同IFUNG TV

求google d抽籤/抽籤器

你可以要人subscribe + comment先可以抽獎

打造香港第一pokemon youtuber第一步

劍版先有惡龍架

又發達大計

用sheet抽有冇得諗

揀個NO.抽囉, 最方便

自己開個sheet抽啦咁就

最多開分身幫你 我有千幾個youtube ac

少年你太年輕了啲friend

發達過北上賣AV

幾時幫下FF, 等佢可以全職做香港PKM youtuber

幫佢開左個donate function先

好似要一千就有donate

有Ub 膽小對項5v多龍，不過攻唔低

有冇穿透
返歸換

想問下蛋招式遺傳問題

我都睇過好多文講蛋招式
但自己就唔成功
據說只要隻精靈得3招 佢地交配個陣有機會遺傳對方嘅蛋招式

男 鋼烏鴉 有3招
女 海鷗 有鳥棲

兩隻一齊生到蛋
但鋼烏鴉就學唔到佢招鳥棲

請問係咪邊度出左問題

同no先得

要同number, 講完

冇啦，之前放生哂得恆浄

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

都ok

超能貓好可愛
想練返隻

買左幾隻超能貓公仔係床上攬

記得要練女, 仔冇用

有冇球種超能貓派嚟做種

好似50場左右 正10場

未有夢特既超能貓未有用等1月份

勁到

唔明點解無俾人cut

遺傳係要
男鴨識roost，女黑雞
生出嚟隻黑雞就識roost

如果要過招就
黑雞識roost，黑雞有空招位
行200步就過到，但一定要同no，一隻大一隻細都唔得

好今晚派閃Indd(男)
有興趣巴打可以留個名+留in-game ID先
夜少少開張sheet入大家資料

想休息下唔生蛋
刷魚龍閃算
應該都唔會有機會有球種

9點左右抽

咩係INDD

愛管侍

多閃到派?

睇到條刪除線自動向右移是否正常

darksze Liz 巴打留名

本身想要女
見刷錯咪益下咁多位平時關照我嘅巴打

無得生強既大哥哥

ID係Liz?

yes

男的也好

算了
咁多位巴打自己入sheet留名

darksze
ID : Liz

一鋪 最少一隻被克
打電 有水有飛行
仲要咁岩 三個洞五星
都打左三四次
仲要岀幾次技
打一次範圍技 接一次單體技
電腦就紅血
不過我自己最高得火主70lv
磨到爆個盾 下一rd又開
之後就輸埋

你隻眼視力正常

快d升無極啦，招炮打極巨專用

畢語 畢語

自推呢個先

想問下繁中同簡中計唔計國際

呢排卡比伏到仆街
又沙又有機連續全體技

右上角個tag唔同就已經計

計

無用，d npc太伏
都係會輸

btw想問下pokemon center個抽獎 係唔係跟trainer Id去抽? 即係換得越多寵番黎中獎機會越大?

可愛い
可唔可以介紹下點玩

@FF

YES

100無極未輸過5星wor 唔計超極巨

超極巨都會贏但要睇運

又黎

你試下npc果然翁太陽岩小刺蛋咁

100無極會少d伏既隊友 你越高Lv越少伏隊友

我打左咁多次 最多同時遇過一個伏隊友

真係咁唔好彩有兩隻既

咪重新開過

63姐
你隊嘢夠勁就得

香港台灣同支那係異國，所以計

邊幾隻63係熱門mmq同多龍，仲有冇

再推

老任

祝我中OK?

我指六合彩

100左啦，努力值都練埋啦

多謝

有無人有柑果球護主犬
可用等級球夢特5v小火龍換

我自己有用恥鬼
奉神犬 鯉魚龍 老噴 飛機 洛托姆都幾勁

跟住生蛋就冇錯

Hugo自己有講
Rank E唔係最廢
只係太少人用/未開發
所以理論上D先係冇好用

雙定單打？

單打岩岩上去應該排幾萬

有無巴打SHARE隊64 玩

上面幾頁有人share

我而家先rank8

三色拳 恥鬼 富廸

係咁輸

我琴日都係
今日掉翻轉

用rk b老噴核心組隊

我想要好多bp的話 一部機開幾個acc 每個save全部打上master work唔work?

應該係計save

應該work喎

岩崩輕鬆三連MISS

咁話唔定今代做到每隻精靈配一夠道具俾佢唔洗轉

打到嘔

對項5v mimiq想換其他對項寵

一隊share全部masterball

原來而家先精靈球級

你打咩?64?

係呀 ,唔打63啦

紅白好似係rank4

有好心人嗎 可以生少隻

當一隻30bp 一箱30隻就900bp
當我會養30箱 就27000bp
一個save 1200bp
要開23個save

係咪黑色噴火龍先

係叻高度

23個爆機save

心球黎

召喚藍信一巴打

23set

返緊工要11.

係咪無巴打月亮球夢特小火龍想要隻生閃

廣告都係 歡迎支持 Playpokemonhk VGC channel

幫推

打3次。出過一粒速度球

人地QUIT GAME唔當嬴?

要更新 當贏

手頭上既對項寵好似得返豪華球急躁多龍 友友球固執由基拉 同 紀念球大膽太陽珊瑚 有需要就搵我啦

我換隻對項勇士鷹俾你，
順便分少少4v蛋餘俾你啦a

自推先

有冇單打隊可以借 我想打到8拎d獎勵就算

勇士鷹 應該點打

pvp post置頂嗰隊夠做
我同嗰隊差唔多 再改咗少少
輕鬆上

可唔可以幫埋我

我同事問我點解無得donate

係唔係要sub左就得？

前排咪興長毛開場後出弱點飛機
至少無腦上到master都夠啦

要1000個sub先有得開donate

又天恩空切

要1000訂閱先開到超級留言 除非用paypal果類

1000個
我地連改短網址都未做到

好我去找找個post先

0000 0006 WK44 W6
你睇下岩唔岩玩

我拎呢隊打到上Master tier

搵緊人換

笑死
條友隻鋼雀比我ROTOM 鬼火加草鋼寄身種子屈到投左降

係咪出d非直播片 會吸引多d人sub先

冇打過
就咁聽都覺得煩

回都回唔切啦

最後死剩隻草鋼慢慢同佢磨
佢戰鳥我一下就投左

今晚試下爬單打rank

想支持了

學隔離巴打講用巴他蝶都得
甚至破殼隊都得
總之推rating要快就一套戰術玩到底 唔洗思考最好

多謝 我一陣借黎試試

真
但教學好多都有 教配招果d？
or 對戰？

攻略 遊玩片段 要加tag

呢隊點玩? 首發出長毛放牆先?

對戰好d 教學唔洗睇我地啦
FFTV勝在有各種千變萬化既精靈玩法

咁下次打rating save定d片先

例如volt switch 避雷針

係囉 可以睇對戰
有d應該好好睇

或者psychic terrain...太多不能盡錄

我覺得而家最快吸引人就係極巨戰
可以參考下之前派5v0s百變怪果個日本人
佢而家係派極巨戰閃寵 上星期3000sup 今日已經5000

人地有運刷到
個個都係我歌巴咩

佢係咪全日刷

話說
打夠500隻連鎖對刷極巨閃有冇幫助?

會刷到想訓

冇

咁條友刷極巨閃都幾癲

話說網絡大賽其實就有寫限你1部機只可以用1個account(可2個版本都參曬)參賽, 不過ranked我就唔見佢有咁寫

好似閃符都冇效
單獨計算1/4096

UPDATE左少少野
用
0000 0003 1BWT VB

最近有個新方法可以刷活動閃 好似係你share定我歌巴打share
兩邊一齊做 如果冇閃就播住ranking先
始終我覺得大部份觀眾都係休閑玩家 刷下閃 同fd曬下命比較少人全心對戰

蕭巴都有睇喎

ff直播食學生妹咪直上一千

都可以
不過對面有太陽珊瑚 我會拎隻特攻多龍打死佢先

或者狒狒首發換對面一隻先

直上FBI總部?

請問如果想伊貝學到祈願 可以搵邊隻同佢啪啪啪？

自己食點會有1000
教我地食就有

今晚試用

maru

我都想借
得唔得

借隊洗咩問

ff直播出樣就會多人sub show埋某d部位一定好多sub 個post咁多hehe

鋼電果隻？

珍

最遲幾時結算ranking

share 左出黎就任你地借架啦
我呢隊應該好易玩

1/1

BTW雙打定單打隊

巴打咩時候方便？

唔該晒

玩左鋪負碌嬴左

新果TEAM 好似錯左passive
等我一陣改返先

我被人虐打

50BP有得拎

咩RANK
試下狒狒 老班 多龍全攻型
一係
雙盾 多龍 老班
or
老班 超壞星 多龍

未打過第1場
一入去被人震震震完場

隻班吉拉頂到一下4倍格?

八點都未等到車

開左盾頂到
無開盾變完身試過俾狒狒格技打400血(唔死得)

好,參考下先

想要珊瑚

想要呀

抵制黨鐵

而家食飯，9點？

一嚟
二嚟離站好遠
三嚟要轉好多次車

可以

我未等到車你食咩飯

如果我隻好壞星已經練好左但依家想學egg moves係咪可以空一個位之後放佢去同人扑野就得

大叔放棄左刷聯盟未

入vs就有？

放去同好壞星扑野

你生隻有EGG MOVE 既好壞星先

跟住用練好既好壞星同有EGG MOVE 果隻好壞星扑野就得
(搞基)都得

入VS update status, then go to mystery gift

thanks

宜家比你？

唔該哂，幾驚要練過隻

我隻閃光地盤佬都係用呢招學搞基egg move

重球對項普特鋁鋼龍岩？

觀塘炒車 我都等緊

自推先9點抽

日日都係咁

已經習慣

寧願行到仆街都唔撚搭黨鐵

唔炒都有排等車啦

心ball 普特伊貝 內斂對項5v 2隻
水ball 鼓腹企鵝 爽朗對項5v 1隻
究ball 洛托姆 大膽對項5v 9隻

重ball普特鋼鴉
等ball謎擬q

伊貝總數17隻
企鵝總數11隻
洛托姆總數11隻
謎擬q總數6隻
鋼鴉總數12隻

有冇巴打有興趣收留或有野想交換？

又再更新左
你可以用最先果個CODE or 呢個code
0000 0005 LG1Y 6R

雙打啊

人生浪費咗幾多時間喺到

好 7613

所以switch跟身係幾重要

玩到無電都未返到

玩FGO

PAD ONLY

你咩版，有呢啲一陣可以順便俾隻我

大嘴娃、勾魂眼、熔蟻獸、投摔鬼、月岩、黏龍

肝下無限池

直播抽獎

可以較sub左先可以抽

冇貨

想要對項洛托姆同企鵝 但唔知你想要咩

好撚多勇士鷹呀 屌你

想要對項洛托姆

搵唔搵到我

今個event冇肝

上咗㗎6點5開嘅車

盾

唔玩欺空做個正直的人是咪會食屎

塞到依家
冇狗做指揮冇咁多塞車

好似搵唔到

欺空隊應該易上分

咁轉6413

刷到有為止

Hugo技術台❌

FF派閃台✅✅✅

一晚1000Sub不是夢

我63冇玩過欺空隊同順風隊喎
單打唔洗喇
估中對面出邊隻已經好大贏面

搵緊夢特多龍 夢特沼王 夢特伊貝 夢特鋼鴉 普特草鋼
無嘅你俾啲你有嘅特別球種我就得

9115 等你

搵緊夢特多龍 夢特沼王 夢特伊貝 夢特鋼鴉 普特草鋼
無嘅你俾啲你有嘅特別球種我就得 都無嘅求其俾隻野我就得

星期五晚約定你@Hugo’s channel

玩pad
呢度我知道有幾位都有玩

新手畀人估中就有

係會講關於d咩

FF IFung 想同Hugo鬥

有夢特鋼鴉有球種同普特草鋼普通波心
有球種多龍同鯉魚王

主要topic會講咩

咩都講下，應該仲有你問我答環節

thx

比賽 趣聞 技術分析 etc.

就算做唔到第一把交椅
至少都做到香港第二三四五啦

辣殺驚

簫巴玩左pkm 20年 你問我答

夢特鋼鴉同多龍please
9115

有冇我要嗰啲，俾4v你時順便攞埋

辣殺係玩辣殺驚架喇

Search緊

派夢特閃光0速超極卡比既話

亞洲第一把交椅都黎緊

有冇得問屋企廚房幾大

有月岩 黏龍生俾你

內傷係咪無亞種球種？
係我就自己捉喇

PKMN only

謝謝你

有刀劍復刻佢就會反黎架啦

咁我想聽VGC圈子既故事

聽日準備ALL IN聖誕光魔女

考慮下

聽日出？ 有冇得換

可唔可以講護照事件

期間:12/11(水)10:00～12/25(水)23:59

鞭鞭有力

拿 ff個台一開donate我就即刻donate 1000

想問下咩係夢特+$10

cap左圖多謝定先

我直播打J想donate幾多

點知到你開到個function個陣 pokemon已經執左

我幫你宣傳你分幾多俾我

分咩 拎黎食啦

出左成績但冇BP既

是唔是有人換鐵甲

冇野了 拎到了

咁幾時開

取消收益化RTA

每日拎完石就off

拎石抽完就off

留名等sub啊！

未donate已經俾人bam台

得叫我

啱啱想叫你
1749 Zen

會唔會有貝殼怪

soraa唔係你？又撞？

我叫MR Q

冇生過呢隻

又有野可以抄 HUGO

有冇人有大宇怪 究極球

放棄啦因為內傷話同我換火珠

無其他你想要了

冇所謂

唔使客氣喎

等級球 0速鐵甲犀牛 避雷針換其他5V對項PVP寵非球種撚

9點了 準備好拎走隻閃寵
多謝各位參與

MO

我呢

乜咁準時呀